·集思廣益· 818 diy舉牌寫咩字句？

如題
有冇啲有創意少少

Btw, 記得之前有巴絲講過
唔好一味寫「反對乜乜乜」
寫「支持乜乜乜」會好啲

寧鳴而死，不默而生！

攬炒攬炒！

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

誠仔果句

港共出去 民主進來 香港發大財

一人一舉牌行動

推

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

因果由國 容港治己

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

驅除韃虜 香港復興